====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Citation reproduite , mais partiellement , sur la statue de Montaigne face à l ' entrée de la Sorbonne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

